有無人番工番得好唔開心？

成日倒瀉食物落同事/客身上，被人屌到灰
仲成日望鐘想放工

利申 飲食業

又倒瀉髮菜落光頭客度呀？

屌有人返工會開心嫁咩?

番左一個月新工
人工, 工作量, 地點都好過以前個份
又唔會好似以前咁晚晚OT
但就係愈番愈唔開心
我都唔知點撚解

海帶呀今次！

做人都好唔開心,而嗰個問體係解決唔到嘅

個客有冇俾你激發到新髮型靈感呀

李嘉誠

啲野又冇人教
開會又冇大佬磅住 比人問多幾句就口啞啞
又多濕鳩野做 搞到學唔到野

好想轉工
快d 2月

日日都要睇人臉色 成個乞丐咁

how

有

搵緊工，準備辭職

比曬暗示啲男同事......
佢地又唔比我扑......
搞到我要喺公司廁所打飛機......

轉左工都係唔開心 唉

同個同事本身關係幾好 覺得幾夾
對方有追求 但段感情唔會有結果
而家形同陌路人 朋友都冇得做

以前好想搵份工會做得開心，依家覺得返工係必然，開心係bonus

見面好難捱

以前會因為有佢響度所以好期待返工
而家覺得係折磨
覺得自己好礙眼好想匿埋

不如咁問，有邊個起身會想返工

有
做左半年覺得好虛渡光陰

做緊啲唔係自己想做嘅嘢，本身係in某個position, 點知話個department冇位，轉咗去另一個department做

啲嘢全部唔識，乜都要學